我地應該點走落去

由雨傘 國教 到今日
港共政權一直都係用拖延戰術去丟淡事件
每一次都係得市民學生青年人受罪入獄

但係冇一次政府係受到應得嘅懲罰

我相信就算我哋每一個星期去唔同區份示威遊行
香港好多市民都會好快就習慣接受
亦都好容易會覺得政府冇回應我嘅訴求而放棄
而香港市民就係好容易健忘

回想一下雨傘同國教
就算嗰一個月社會有幾動盪不安
再過多一個月政府就用拖延戰術話要共享繁榮穩定
以去蒙混過骨

我唔希望我哋過去一個月嘅努力白白浪費

我認為大家應該要和理非同勇武梅花間竹咁樣壓迫政府

試舉一個例子

和理非

7月14號我哋會去沙田遊行
重點係要凝聚市民嘅力量 得到佢哋嘅認同
呢一個就係我哋嘅本錢 去推動用武

勇武
我哋唔一定要去衝擊立法會同特首辦
( 因為已經狗包圍住咗)
所以要改變策略 每隔一個星期6 發夢去唔同嘅基建設施

例如發夢去機場 地鐵站 山頂 集體行中半山

星期六亦都唔會對廣大市民造成太大嘅影響
但係同時亦都會令到政府覺得十分煩擾
行中半山可以畀到啲權貴知道 我哋唔係玩玩下 佢哋都會受到影響 從而佢哋就會對政府施加壓力

如此類推
遊行人士 同勇武派都可以有充足嘅休息
而且從中亦都可以互相學習互相鼓勵

蒜蓉係一個p牌仔但希望大家可以積極討論

7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
如有補充，請通知

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

每次都會去
但係對政府好似有啲不痛不癢
佢哋不斷喺 電視或者新聞上面
去散播 和平 貢獻繁榮 專注民生
市民好容易會受到影響而覺得唔應該再繼續落去
我認為每隔一段時間需要一啲比較進取嘅
去提醒市民我哋係未得到政府嘅訴求
由08年開始政府一直將我哋玩弄於股掌之中

推推推

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

#統一戰線
#對準政權
#支持攬炒巴
#支持寶礦力

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

填曬啦

我覺得可以

搞掂個燈柱先，襯佢仲未好多前

搵吓議員幫手，同其他方法，我都諗唔到

重點我哋應該點樣去實行每隔一個星期進行嘅運動

用一個星期去討論去邊一個地區遊行
喺嗰個地區遊行嘅重點係乜
做一個星期宣傳直到活動當日

當宣傳遊行嘅時候

用武力都要需要研究下一次嘅行動地點喺邊度
行動目的係乜
再用一個星期去宣傳直接活動當日

不停梅花間竹咁進行
不斷壓迫政府

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

但係好多議員都係不斷爭取自己嘅政治光環
好似冇乜用

燈柱。
與大陸來的人交流。

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

現實就係我哋連爭取撤回都做唔到
取消功能組別只可以由權貴去迫使政府
而我哋就係用自己嘅能力同埋力量去迫使權貴企喺市民嘅一邊
冇權貴嘅幫手政府根本就唔會理我哋
因為我哋嘅政府只係聽命於中央
呢一個情況只會令到我哋嘅生活越來越差
生存空間越嚟越窄

文宣面 / 和理面做多啲宣傳先，等1～2星期多啲香港人知呢件事有幾危除，再等行動組做

今次都會係一個缺口，要堅定展示自己反對監視嘅決心

普遍市民都要透過年青人去將事情散播開去
但係個效果未必嚟得咁及時
而且未必每一個青年人都可以理性咁樣去分析畀身邊每一個人聽
遊行在其中一個整合民意嘅方式
勇武在保持事件溫度嘅方式
兩者缺一不可

推

71後欠缺咗行動

就係咁樣
過咗七一大家都好似覺得佢到終點咁
年復年 已經過咗22年今年大家先開始慢慢 知道問題嘅嚴重性

我哋唔可以再咁樣比事件拖落去

今個星期我哋去進行地區遊行
下星期我哋就要進行一次升級嘅行動

唔駛過急 跟番我地一貫節奏 和理加勇武 再信自己兄弟 兄弟各有各做 唔投降

傻既我地岩岩先開始講到明要回應曬先收貨 最終目的係還返我地應得既政治權利大家目標一致 好清晰

外國有個case佔機場所有廁所
政府秒跪

不過香港機場應該難好多

我哋一貫嘅節奏只係令到政府不斷咁出嚟講廢話
而大家就繼續喺度屌部電視機
事件長期下去只會被丟淡

傻嘅事件已經發生咗十一年啦
唔好每一次都將一次政治嘅事件當成一個單一嘅事件
係一個係一連串嘅政治迫害
每一次都玩一個細啲嘅圈比你
當你接受咗嘅時候佢哋會再換一個再細啲嘅圈比你
呢一個就係中央政府同港共政權一直玩緊嘅權力遊戲

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

有post 升級係中銀㩒錢

其實要聚人氣，最好效果都係民陣遊行，之後勇武進場。
民陣今朝先話會升級，接下來應該有公布，大家等幾日啦

攪親機場 民意盡失 o念都唔好o念
將心比己 你去旅行果日俾人攪到上唔到機你會點?

人唔夠玩唔到落去

實際上你可以撳到幾多錢出嚟
對於財雄勢大嘅中國銀行嚟講
我哋只不過係幫佢拗痕
一齊去中銀㩒機都已經係兩個星期之前嘅事
如果係可行嘅話中銀應該跪低咗

所以先要遊行同勇武同步

唔一定係要玩幾場
但係必定要令到政府受困擾
選擇星期六都係一個避免阻礙大多數市民返工嘅選擇

無計 針唔吉到肉唔會痛 之前咁多次d人都無咩反應 所以今次既然第1次凝聚到咁多人 係個轉淚點 就要諗辦法燃點大家團火 唔好俾佢熄

屌啦媽呢啲POST冇人理

所以我好想集思廣益我哋應該點樣 將勇武同 和理非遊行
梅花間竹咁樣同政府玩落去

可唔可以幫手推到有人理

但係講真 身邊都仲有好多港豬朋友不聞不問 講真點解佢地咁安於現狀 搞成咁無曬民主自由都無咩反應 唯一牽動到佢地就係要令佢地無左利益 咁就好似之前d唔知咩學者講既咁 歷史話俾我地知 當一個地方 變到民不聊生 好L窮先會迎來重大改變 因為民不聊生先會多人企出黎🙈但係apply落香港似乎唔太可行 有無人一齊傾下呢樣野😂 唔通要香港經濟倒退幾十年？😂 基本上無咩可能架喎？

天行健 君子以自強不息
努力裝備自己,操fit自己,才能增加乘算

梅花間竹唔係唔好 不過我覺得勇武一定係少人d 如果唔一齊行動 太依賴少數人 好容易俾狗拉曬

你唔覺得班廢老只係會講 我哋阻住佢搵食
人天生出嚟就係好自私
冇一個人企出嚟嘅時候佢哋自然就唔會覺得呢一件事係需要關注
今次一個好好嘅機會
話比身邊嘅廢老知道
你認為自己生存嘅環境越嚟越差咩
你認為年青人可以喺短短十年之間將香港嘅經濟破壞咩
年青人只係佔呢個社會嘅七分之一
如果年青人真係有咁大嘅力量去破壞香港經濟
咁證實香港政府真係實在太過無能

但如果唔係年青人成為個主導力量去破壞香港經濟
咁破壞嘅來源只係得返香港政府不斷壓抑壓榨香港嘅市民

7 80年代大家嘅居住環境亦都畀而家居住環境好

物價同房屋水平亦都唔會係世界首屈一指

唔通呢個又係年青人嘅責任咩
根本就係政府濫用咗自由經濟嘅原則
去同香港嘅商家同流合污

鄰近嘅新加坡
食物價格 住屋環境 同公共交通都係由政府主導
咁樣先可以平衡到市民嘅付出同生活水平

成個香港嘅問題根本就係由政府自己一手搞出嚟

兄弟各自爬山，終點見

都啱

但係每一次由行嘅終點或者包圍嘅地點都必須有一個明確嘅目的

造成社會嘅不便係必須

大家加油 香港人加油

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

填左啦

光復上水7月13號

支持

一定會出席

五大訴求缺一不可

明白呀
和理非同勇武都要base on 五大訴求

Push

你地對得住人地用血提醒民眾嗎

沙田有幾多自由行會係條街度
佢地涼住冷氣睇你班港豬標汗😅
豬隊友請繼續

充滿住美點雙輝既味道

集中火力係金鐘/灣仔

心唔好急, 行動要快, keep住發夢, 終有日夢想會成真
韓國爭取民主都唔係短時間, 我地要堅持, 唔好放棄, 同時要有勇有謀

區區開火 係有必要架

但係我地好似唔係好夠氣
我好擔心又會去返雨傘咁

回氣其實都好重要, 回完再黎過
依家社運模式其實幾好, 幾個星期唔同區小型遊行, 然後又黎一個大遊行..
你估政府唔怕香港亂? d人唔使做生意?

有能力就出黎幫手一齊行
閒時做下文宣, 寫下紙仔貼牆
英文好或者有國際sense就幫手勾結外國勢力

總有嘢我地可以做

記住, 我地依家係打大佬, 係end game...
關係到香港未來20-30年甚至更耐嘅發展

keep住團火

完了這星期的遊行，應該可以累積一定人支持
之後set 返deadline 要林鄭回應七大訊求和時間表

一定要堅持!
請你們支持下去!

絕對認同
連續幾星期嘅小遊行
set一個deadline
政府唔回應訴求
我哋就應該做一個大型嘅遊行同埋一個大型嘅反擊

如果deadline過咗政府都冇回應我哋就要舉行一個大型嘅遊行同埋升級嘅行動

聽日會到場支持默哀

咁撚多理由
騎劫就騎劫啦
你地真係好對得住人地既血書
人地頭幾句已經叫人堅持, 就係睇撚死會膠化

悼念會還悼念會
五大訴求缺一不可
上一次嘅悼念會我都係義工組
當然唔會想到悼念會或者事件係比人膠化

但係我哋就係要整合過去失敗嘅經驗
連同之前發生嘅事件一次過同政府清算
逼政府出嚟逼高官出嚟
正面同我哋一齊清算一堆政治問題

始終係長期戰，要令社會keep 住熱度，宣傳手法真係好緊要

我地需要令人覺得好震撼既一張相/一條片，叫返醒d 又訓返或者根本無醒過既人

btw雖然我知道社會上大部份人都係坐同一條船，但唔知點解當每次有行動，我都會好擔心會唔會好少人出黎個心硬係好忐忑

而家D人開始沉醉玩連儂牆

我明白呀
每一次活動都會超擔心唔夠人
而家斷咁去叫身邊嘅朋友出嚟
反而令到自己壓力更大

因為有好多人都係只會出呢一兩次然之後覺得自己已經盡咗公民責任

又或者只係出嚟打卡

所以我認為每一次行動之後都需要設立一個deadline畀政府

當市民有咗個限期之後佢哋就會覺得政府過到咗限期都未回應市民訴求
就會重新整合力量進行一次大嘅遊行 同埋升級行動

其實連儂牆都係一個 凝聚淺藍同淺黃市民嘅一個力量

同時可以削弱深藍嘅力量 因為有好多影片都影到深藍破壞年農場 咁會令到淺藍同淺黃反感

其實說好的 和理非 〉deadline 〉升級模式呢？
黎緊幾十區話遊行，個目的係邊？
所有重要政府機構其實都係香港島咁制，要佢地停擺既話係咪應該思考清楚我地下一步要做咩先？同埋地點。。。我唔想運動失焦
對比起69，612，我真係唔知宜家做緊乜鳩

點解禮賓府咁靚政府又唔多d開放俾公眾呢？

和理非威脅唔到暴政
又唔想要勇武
不合作運動怕擾民

不如先禮後兵做個民調 比中間派人士投
勇武同不合作運動 二選一
睇下中間派市民支持邊樣多啲 ？
但如果中間派人士選勇武既
和理非都要sup 企後排
香港人 一個都不能少

選不合作運動既 亦提早公報時間表
用埋長輩圖 等多啲市民知 提早避免受影響

依家係七大訴求

想要阻住大陸喺香港實行信用評級系統. 唔該睇咗樓下個post. Petition 條link 係埋個post道

記住一定要check email 同verify signature.
Spread the link!

社會要安寧

全部都唔知關乜事
朋友, 別棄
勿忘初衷

光復對得住幾位烈士犧牲生命嗎
過去一個月+7.7 旺角各被捕人仕
催淚彈

一個月已經唔知做乜, 唔記得晒
各豬隊友請繼續

之前都有講過去禮賓府
但係冇人理

今晚開一個post一齊去傾傾

仲有邊兩個呀